唔知今晚會唔會重演2012年嘅劇情

猁贏波完場
而鏝仲和緊補緊時未完場
猁迷開始慶祝首奪英超
鏝最後關頭過數贏波
猁迷由天堂跌返落地